天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

其實呢個世界有好多追夢嘅人

好努力

好想被看見

希望大家可以支持呢個deedee @THOMAS.N (@yin.fdnol)

佢有plan，叻仔泥，做得野 ，吾怕崖，有遠見

有才華，睇準時機，敢想敢搏

早兩晚佢開左個IG live 話好想多d 人認識佢

支持佢

佢自己拍片 自己剪片

講真當年我15歲戈陣 都唔知自己做緊乜

以一刻 佢IG 有1864 個 followers

希望連登嘅巴絲可以一齊送份新年禮物俾佢

幫佢followers 沖2021

大家一齊禁爆follow

成就下一個香港之光

新一晨，繼續天竺鼠gang gang 🥲

最後祝大家牛年快樂

最緊要身體健康

江湖見😛

1

2

3

有d尷尬
不過加油呀巴打

戈你老母

1234567

食蕉啦

234

432

456789 10

樓主幾靚女

尷尬囉

又自爆

又借力

咪自爆啦

不了
睇天竺鼠都on9既
仲要填埋詞
讀好D書提升下智商先啦

叻仔泥 吾怕崖 係乜春嚟

唔係話咩
但填首歌就香港之歌，你似倒佢米搞臭佢個朵多過宣傳

香港之光先真

套詞改關鍵字都叫填詞

仲有戈陣
其實樓豬係咪小學未畢業

假相🥰

尷尬啲咩😂?

未瞓醒 唔記得左cut

冇人逼你睇

初春

我想改返㗎 但冇得改

光都有好多種 黃光又係光 藍光又係光

打錯一隻字姐

你咁醒嘅 真係小學都畢唔到業

天竺鼠驚驚（天水圍驚驚）完整版

冇錯追夢好浪漫 年輕又有創意 但唔好乞like

專心做 默默做 有麝自然香

你當呢到係ig？

少少尷尬不過加油

樓主一有負評就咁串 點樣同人宣傳 令人覺討厭就有
做得好自然多follower 啦

當年學聯同司長上枱講數
班打手都話人地廿歲已經XXXXXXXXX
你地廿歲果陣做緊乜

然後雨革慘敗

從前，一對唐姓父子居住在深山裡，以打獵為生。一天，父子倆在深山老林打獵，兒子為追捕一隻野雉，不慎掉下山澗。

兒子雖倒在洞裡動彈不得，卻貪婪地吸著山澗飄來的縷縷奇香。這奇特的香氣，沁人心脾，傷痛好像逐漸消散。唐老漢扒開泥土發現一個雞蛋大小、長著細毛的香囊。不久兒子的傷不治而愈。

後來，每遇到窮人跌打損傷，唐老漢就用香囊為其治療。此事被縣太爺得知，便派衙役將香囊搶去，交給小妾收藏。小妾將香囊隨身攜帶，哪知已懷孕三月的胎兒墜了下來。

唐老漢失去香囊後，上山打獵時便加倍留意。他終於發現，雄性麝的腹部有一裝著分泌物的囊袋，這個囊袋就叫「麝香」。

麝香

麝香的作用與功效

為雄麝的肚臍和生殖器之間的腺囊的分泌物，乾燥後呈顆粒狀或塊狀，有特殊的香氣，有苦味，可以製成香料，也可以入藥。

【別 名】 當門子、臍香、麝臍香、四味臭、臭子、臘子、香臍子。

【性味歸經】 辛，溫。 歸心、脾、肝經。

【功 效】 開竅，辟穢，通絡，散淤。

【應 用】

１．用於治療熱陷心包、高熱神昏、痰熱閉竅、神昏痰盛、熱極驚風、抽搐昏厥、寒濕痰濁、上蒙清竅等閉症。

２．用於治療血淤諸痛、瘡癰 、咽喉腫痛、瘡瘍腫痛、乳癰、肺癰、婦女血分淤滯、閉經、症瘕。

３．用於治療血淤頭痛、胸痹絞痛及外傷淤滯腫痛。

原文網址：

依度係lihkg

thanks!

Well Noted

論雨傘革命之失敗
陳電鋸2015/9/26 — 15:28

AAA
香港政府於去年9.28向示威者發放共87枚催淚彈，繼而引發兩個多月的佔領運動。
香港政府於去年9.28向示威者發放共87枚催淚彈，繼而引發兩個多月的佔領運動。

之前曾有篇文談過天天都是九二九，這一篇也是承接上一篇的命題。

九二八快將一周年，報章當然就要找來佔中三子學聯學民仔來訪問。到底那場運動他們是否主角，公眾自有其論述，網上鬧爆言論有之。革命之失敗，我不會將責任只加諸於那些在鎂光燈下的人。

廣告

不要再欺騙自己，從雨傘革命找一點半點來承認成功。從任何角度而言，雨傘革命是失敗的。

你可以說，雨傘革命只是一場戰事，不是一場戰爭。盟軍也不知輸了幾多場戰事，最終在二次大戰勝利的是盟軍。所以 2014 年輸了是不要緊的，終於會勝利的。

廣告

其實我也很想這樣想的，沒錯爭取民主不爭朝夕，放眼千秋。一次社會行動失敗，可以有千千萬萬場運動繼續爭取。

但我實在沒有看到任何後續行動。擁有公權力和傳媒話語權的飯民議員曾口口聲聲說否決政改後重啟政改，何俊仁甚至說過否決政改後會辭職公投，爭取重啟政改。請問他們有沒有繼續大力爭取? 還是他們學足了梁振英的「講了當做了」? 為何他們也跟住梁振英的主旋律，將民主和民生分拆出來?

如果說香港人的核心價值，善忘保證是一項。不要說太遠的了，請問今天還有幾多人會說撐 Uber? 所以警察捉幾架 Uber 是很成功的，只要不停的談甚麼法律犯法，港人就會冷下來。

2014 年 12 月 10 日，我太悲傷沒有到金鐘，據說金鐘滿是 We will be back ，還有人唱歌跳舞巡遊。蘋果日報說人退心不退。我想問， we will be back ，是幾時 back ?

back 不一定說是再去佔領。如果再佔領，政府的打壓會更加兇，肯定亦不會再放催淚彈，而會用殺傷力更大但畫面好看的胡椒水。我也不知道怎樣可以令香港有普選，但如果連爭取的意識都已經淪落，甚至忘記了當天爭取的熱情，那就是這場運動最失敗的地方。

有美國的朋友說雨傘革命會像五四運動，在人的心種下種子。其實我很想反駁，當年五四的甚麼德先生賽先生，在中國人的心已種下了一百年，今天都沒有長出過苗，五四精神亦已變質成「尊重和包容」。如果大家經歷過一場雨傘革命，仍是正常上班下班、仍是計較誰人誰人的勝算含淚投票，對不起，這場運動已經正式被遺忘，只變成一面大家都在膜拜的神主牌，或者變成港版六四慘劇那樣可被任何人消費的一樁事件而已(包括我)。

原刊於作者博客

咁樣叫填詞

而且佢啲5p文好難頂

啲別字睇到我生cancer

想要啲乜撚嘢

都唔明點解呢套狗屎垃圾會紅 劇情毫無創意毫無吸引力 極度之無聊 舊棉花又完全唔得意 唔明啲人對眼有咩事 得意？ 你地個腦就得意啦 究竟個熱潮幾撚時先完 我唔想再見到啲棉花老鼠屎 PuiPuiPui PUI你老母

光看你的留言就知你是個戇鳩...

想知呢首歌同才華有咩關係

………………..
天竺鼠妤慘

Lyricist

A lyricist or lyrist is a songwriter who writes lyrics—words for songs—as opposed to a composer, who writes the song's music which may include but not limited to the melody, harmony, arrangement and accompaniment.

5P字（火星文)

所謂的5P是指論壇3boys2girls三男二女討論區，該討論區最為人熟知的就是其用字的獨特性，而5P字其實與火星文是差不多的東西。最常見的是沒有了部首，呀變牙、咁變甘、唔變吾、係變系。另外還有扮可愛的近音字，如好變巧、我變禾、歲變碎等。而高登巴絲打對5P字尤其反感，每每一打5P字，令母就非常忙碌，反5P字不論在高登，抑或是衍生而出的膠登或連登，都是每天都會嚴正打壓的事情。然而，事實上現在的5P論壇已經禁5P字使用了，不過5P也幾乎成為死壇了⋯⋯

「戇鳩 / on9」

戇鳩 ngong6 gau1
on9 ngong6 gau1

名詞

粗俗

(廣東話) 非常之蠢嘅人（量詞：條）
(英文) an idiot; a moron

例句：
(粵) 條戇鳩點入大學㗎？連一份簡單問卷都唔識整！ (tiu4 ngong6 gau1 dim2 jap6 daai6 hok6 gaa3? lin4 jat1 fan6 gaan2 daan1 man6 gyun2 dou1 m4 sik1 zing2!)

(英) How can this fucking idiot be admitted to university? He even doesn't know how to make a simple questionnaire!

才華

cái huá ㄘㄞˊ ㄏㄨㄚˊ

表現於外的才能。

南朝梁．江淹〈知己賦〉：「既含道潤，亦發才華。」

《儒林外史．第一○回》：「昨在尊府會見南昌蘧太爺的公孫，著實愛他才華，所以托晚生來問，可曾畢過姻事？」

talent, CL:份[fen4]

德語 talentiert, begabt; musische Begabung (S)

法語 valeur, brio

百度百科

才華 （漢語詞語）
才華，漢語詞彙。
拼音：cái huá
釋義：表現出來的才能，一般指能力，另一說多指文采。
出處：《北齊書·崔瞻傳》：“ 崔瞻文詞之美，實有可稱，但舉世重其風流，所以才華見沒。”

樓主幾歲？

樓主真白卡

feel 到果陣.* 十五碎_×°果陣味不過我鼓勵你創作既

殘疾人士登記證

殘疾人士登記證，俗稱殘疾證、白卡，是勞工及福利局康復服務中央檔案室為香港居住的殘疾人士提供的自願登記證件，自1999年起推行，初期為一張無個人相片的證件，並於2005年4月起約2年半內逐步更換為具防偽特徵並註有個人相片的證件。

該證有效期為2年（只適用於身體機能暫時受損及／或未滿11歲的兒童和未滿18歲的青少年）或永久（適用於身體機能長期或永久受損並年滿18歲人士）；而未滿11歲的兒童和未滿18歲的青少年的持證人，有效期為2年或年滿11歲和18歲後的兩個月內（以較早者為準），持證人必須分別在年滿11歲和18歲後的兩個月內，提出續證申請。

申請資格適用於以下人士：

聽覺受損
視覺受損
肢體傷殘
言語障礙
弱智
精神病
自閉症
器官殘障／長期病患
注意力不足過動症
特殊學習困難

申請表格可於康復服務中央檔案室、各有關的非政府復康機構及於各區民政事務處索取。

申請或續領殘疾人士登記證，均無須收費；然而因遺失該證或要求更改登記證上的個人資料而補發新證，則須繳付HK$58。

收費會按時調整。須用支票或本票繳付費用，抬頭請註明「香港特別行政區政府」。

以現金繳付費用須親身遞交到勞工及福利局位於政府總部之辦公室。

持證人優惠

香港海洋公園：持證人可免費入場（日場），而其陪同者亦可享有半價優惠

香港迪士尼樂園：持證人購買成人或小童即日門票（只限持票人使用）可享有7折優惠

新渡輪：持證人乘搭香港境內的渡輪航線可享有半價優惠

港九小輪：持證人乘搭往來中環至坪洲、榕樹灣及索罟灣、以及喜靈洲至坪洲的渡輪航線可享有半價優惠

天星小輪：持證人乘搭往來中環／灣仔及尖沙咀的渡輪航線可享相等於小童的票價優惠

珊瑚海船務：持證人乘搭往來西灣河至觀塘／三家村的渡輪航線可享有半價優惠

山頂纜車／凌霄閣摩天台428：持證人乘搭山頂纜車及參觀凌霄閣摩天台428可享相等於小童／長者的票價優惠(2018年3月1日生效) *由香港特別行政區勞工及福利局康復服務中央檔案室發出的「殘疾人士登記證」持有人; 及只適用於即場購票，不適用於網上購票。

全記渡：持證人乘搭往來香港仔至索罟灣的渡輪航線可享相等於小童的票價優惠

翠華船務：持證人乘搭往來香港仔至榕樹灣/（Maris Ferry）長洲的渡輪航線可享有半價優惠

富裕小輪：持證人乘搭往來北角至觀塘的渡輪航線可享有半價優惠

港珠澳大橋穿梭巴士：持證人乘搭往來香港至澳門／珠海線可享有半價優惠

康樂及文化事務署：持證人及其陪同者於博物館、泳池、訂場等可享有優惠

香港摩天輪：持證人可享有優惠票價HK$10

國際復康日：持證人及其陪同者於每年11月至12月的其中一個星期日，免費享用大部份公共交通工具，以及康樂及文化事務署的博物館、泳池等

播道醫院：持證人於播道醫院屬下C+Clinic接受中醫或西醫服務，可享診金和藥費85折優惠()

香港話劇團：持證人及其看護人觀看香港話劇團節目可享有半價優惠

中英劇團：持證人及其看護人觀看中英劇團節目可享有半價優惠

香港濕地公園：持證人及一名同行照料者可以優惠票入場

馬灣公園：持證人可以特惠門票參觀挪亞方舟()

香港書展：持證人可以在殘疾人士門票櫃檯以十元優惠購買入場門票

工展會：持證人可以享有免費入場

深圳地鐵和深圳有軌電車：持證人可以享有免費乘車優惠，但不包括深圳地鐵11號線的商務車廂

嘉道理農場 : 免費入場

天際100 :優惠票價到訪天際100

松山纜車 持證人免費乘坐
沖繩美麗海水族館 持証者可免費入館。（請於美麗海水族館售票口出示相關證明）。持証的遊客連同一名陪同人員可免費入館。

東京Kid Zania 持證人及陪同人士均享優惠票價。（網上訂票時請選擇傷殘人士，然後於取票時出示相關證明）。

鹿兒島指宿溫泉 砂蒸會館砂樂 持證人半價
值得留意的是，雖然港鐵、專營巴士、渡輪及「綠色」專線小巴路線亦提供「殘疾人士HK$2優惠」（個別渡輪航線及小巴路線亦包含上述原有優惠），但並非給予所有殘疾人士登記證持證人，詳情請參閱長者及合資格殘疾人士公共交通票價優惠計劃。另外，深圳地鐵只需向在免費優惠通道的工作人員出示殘疾人士登記證，待工作人員查核無誤後，便可免費乘坐深圳地鐵。請注意，該優惠不包括深圳地鐵11號綫的商務車廂。

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

老實講 好低質
曲又用人地 flow又用人地
夾硬塞埋d on9詞啱下音就係咁宣傳

樓主似借刀，吸引啲人做hater玩鳩個細路

終於有人發現左

唔係話唔支持
都唔洗咁hard sell嘅
有d尷

認真講句 如果你覺得你係個創作人
就用作品幫你講嘢
好野自然有人like
繼續作多啲

-----1~10歲-----
周晬之年：滿１歲 。
襁褓之年:幼年(1~4歲)
總角之年：指幼年。總髮之年：指幼年。垂髫之年：幼年。
始齔之年：７、８歲

孩提之童、襁抱提攜：幼兒、嬰兒
齠(髫)齔：童年
----11~20歲--------------
舞勺之年：１３歲
豆蔻之年：１３、４歲（女）。
及笄之年：１５歲（女）成年。(笄，髮簪。古代女子年滿十五歲而束髮加笄，表示成年。後世遂稱女子適婚年齡為及笄。)
束髮之年：１５歲（男）。志學之年：１５歲（男）。
破瓜之年：１６歲（女）。二八佳人：１６歲（女）。
妙齡之年：青少年時期。
桃李年：指青年女子（容貌嬌豔如桃李）。

-----21~30歲---------------
弱冠之年：２０歲（男）。(古代男子二十歲行加冠之禮，以示成年。)
雙十年華：２０歲（女）。
花信之年：２４歲（女）。(二四番花信風)

-----31~40歲---------------
而立之年：３０歲。(而立歲、壯歲、壯室之年：三十歲)
不惑之年：４０歲。強仕之年：４０歲。春秋鼎盛：４０歲。

-----41~50歲---------------
知命之年：５０歲。知非之年：５０歲。大衍之年：５０歲（易繫辭：大衍之數五十）。
杖家之年：５０歲。年過半百：５０歲。

----61~70歲--------------
耳順之年：６０歲。杖鄉之年：６０歲
花甲之年：６０歲。(中國曆法以天干地支紀年，十個天干是甲、乙、丙、丁、 戊、己、庚、辛、壬、癸；十二個地支是子、丑、寅.卯、辰、 巳、午、未、申、酉、戌、亥。天干地支能拼出六十個不同的組合，每六十為一個循 環，稱為「花甲子」，因此「花甲」有六十的意思。)
古稀之年：７０歲。(本唐˙杜甫˙曲江二首之一：酒債尋常行處有，人生七十古來稀。)
從心之年：７０歲。懸車之年：７０歲。杖國之年：７０歲。致士(仕)之年：７０歲。

---- 81~90歲--------------
耄耋之年：泛指老年（７０歲以上）。
壯盛之年：８０歲。杖朝之年：８０歲。
米壽之年：８８歲。

-----101~110歲-----------
期頤之年：１００歲。
茶壽之年：１０８歲。

耆老（ㄑ一ˊ, ㄌㄠˇ）：60歲以上的老人
耋老（ㄉ一ㄝˊ, ㄌㄠˇ）：70歲以上的老人
耄老（ㄇㄠˋ, ㄌㄠˇ）：80歲以上的老人
耄耋（ㄇㄠˋ, ㄉ一ㄝˊ）→80、90歲

齯齒、鮐背、凍梨：九十歲或泛指高壽

有無人知樓主喺度jm9

P

啱啱Follow 咗你
快啲接受我啦

考慮下

支持本土香港歌今次真係有機會衝出國際
我外國fd都聽呢首

天竺鼠gang bang

係咪真嫁？

世紀公投
like = 天水圍驚驚
unlike = 天竺鼠驚驚

咩叫叻仔泥？

老老實實
睇唔到天份
不過後生仔可以努力啲彌補
接受下客觀批評認真改善
唔好變填詞界粉俠傳袁生

吾你老母
崖你老母
戈你老母

投我呢邊好過
直接完全封鎖你
樓主根本害緊佢朋友

弱智真係唔好上連登
睇下樓主比人負評下就開始病發

冇錢睇醫生

求1 蚊payme 睇醫生

沖衝不分學人填詞？

你讀好d書，學識多幾隻正字先啦

袁狗呢排重有上水

Troublemaker lol

咁樣上嚟r followers?

借刀味濃

獎門人地名題

收皮啦屌你老母

笑死

屌咩
網絡本身就係負面cm多過正面cm
然後香港人仲要更加見高拜見低踩
你留依句1蚊payme本身已經係發悔氣
仲要pin埋 做乜鳩

屌你老母躝啦

花生post留名

我決定要娶樓主做老婆

樓主可否做我老婆？？

樓主我愛你

樓主擇偶條件 我已經適合晒

樓主做我老婆 你會好辛福

cls

幫樓主宣傳下

拉

位唔係咁上

吾怕崖幾好笑成個地名咁

樓主郁啲就去wiki copy and paste jm9?

高級借刀

收返埋啦知唔知醜呀屌你老母 仲都唔知15歲前唔書做緊啲咩

點呀 樓主 曾嘉麗
肯還錢比啲人未呀
周圍講大話借fd 錢
擺埋best friend上台
派帽比exex
又瞞住ex 同個街邊識既土耳其男人去重慶大廈爆房？
污糟過公廁
有躁鬱症唔撚睇醫生

唔係講幾句粗口同後生追夢人地就要支持，係好野自然有人追棒，你睇下創意台作詞正評過千的作品就會知道，係好野自然就有人賞識。

吾你老母 字都未撚識打

收皮啦中學雞
書又唔讀

講嚟聽吓

搞咩 我識你？

hi

我等左你好耐

我有一條j

我欣賞你

所有受批評嘅人都係呢句

原來女人嚟 唔怪得

理大女神 Komi Tsang

抄天水圍驚驚就話創作？

笑死人

做乜鳩野啊

做咩姐你
係咁quote定義有閪用

推

哦,原來係佢 Komi曾嘉麗

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢係PolyU食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

Who is Komi tsang

細個唔衝出嚟柒大個就會後悔。

佢有plan，叻仔泥，做得野 ，吾怕崖，有遠見

有才華，睇準時機，敢想敢搏

係咪普遍上連登上到咁on9嘅都係女人

真

無人想知呀 屌你老母

日日話自己好忙 去觀塘擺地攤賣垃圾
垃圾痴線婆賣垃圾 岩嫁啦

樓豬係佢條女？

屌你老母上連登做打手都算
識唔撚識跟規矩 打返啱d正字先啦屌
打撚埋d吾系甘牙5p字見到都炆

食屎啦你

咁撚多錯字

有weibo嘅

叻仔泥，吾怕崖 係咪地名黎..笑到我仆街

收皮啦屌你老母個死柒頭
本身都支持你嘅又有fol 你
點知上連登呃like俾人負皮又串柒柒
你嗰啲唔係叫填詞啊
你繼續努力做實有人睇到㗎
唔撚洗搞到自己成個乞衣仔咁囉

More ?

走啦，係好聽就唔使特登宣傳啦
一陣好似個乜撚雞丁咁，明明啲片尷到仆街咁多人睇
咩小朋友好叻，屌，因為同情睇定才華呀
你想幫阿言，就唔好係佢唔夠班嗰陣要人識

阿言對唔住
一心想幫你
唔知害左你
我都有心冇力
你加油啦

我連你而家做緊乜都唔知,短短地一個po都可以咁多錯字

我屌

填詞爆紅唔係靠

「哎吔我得15歲就填詞喇 畀個like 我啦」

改詞改得好使撚講自己幾多歲，強調自己「追夢」呀？

好肉酸

好能難聽

點睇都似借緊刀

唔係借刀 樓主真係有精神病

你去事主ig睇下story

ig account已public

條片幾好笑
但個po錯別字多到
又誇張
倒米多

垃撚圾

屌你老母

唔好推， 由哩d垃圾沉

5p仔
死撚開啦 字都未識多隻

你呢種人唔止害左呀言..你既存在根本係害左全個地球.
btw幾錢一q

你又知真係精神病？

冇嘢了

我唔想知點解佢知

真亦假時假亦真

搞咩要特登自爆

唔小心炸wo

你喺ig story 死口唔認咪得

冇做過 認d 咩？

我光明正大 可以開名
唔似得有好多人淨係識keyboard warriors

有種就開名同我正面交流

咁多錯別字嘅

我講唔認係你開po

diu講hi咩 你都唔夠我同天竺鼠壞
你一次過可唔可以食到兩條蘿蔔呀
兩條蘿蔔喎
係呀
你唔好同我塞車啦
diu

車主約我三點鋪頭等
ohh ohh
餵下一站到醫院但塞緊
我架車車塞咗生菜加個人
skr skr
留緊眼淚隻貓熱到滾

慢慢等咪忟憎
啲車車就嚟到
啱啱三條劫匪好似當我無到
all曬佢哋嘅錢等佢無得收數
咁多錢all曬佢佢哋一定暴怒
記得有日無聊想睇天竺鼠
車車
點知一睇就上咗癮啦衰仔
記得果時9點都未齊
陳師奶睇鬼滅好撚煩
咪再睇
去餐廳消費
隻貓車籠擺低
熱到反胃
去銀行搞下世藝
有黑警照住我無人當我契弟
比槍指住唔洗驚
因為我哋係
天竺鼠驚驚
比槍指住我會驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇我班靚
但其實見到死黑警我會驚青
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇我班靚
但其實比狗追我會驚青
人哋養倉鼠
我揸天竺鼠
打劫救人救貓全部難我哋唔到
天竺鼠
mouse gang
順便釘埋3萬thanks
啲黑警not my friend
佢哋嚇到收曬聲
啱啱嘅錢竺鼠all就最快
重視品質all到一樣咁大
個個都知竺鼠黑警個個性賴
追唔到賊話我搞到彎曬
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇我班靚
但其實比狗追我會驚青
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我ganggang
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇我班靚
但其實比狗追我會驚青
返去先知啲錢跌到無鬼曬
仲要比班黑警拉尻埋
前面條友聽歌阻住曬
若然你要塞我 同個牌 講byebye
oh yeah
今朝車車食咗生菜撈丁
個老闆好似比唔夠秤
今晚個餐爭咗啲蒜
聽朝老闆賠到到氣喘
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇我班靚
但其實見到死黑警我會驚青
天竺鼠ganggang合唱
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇我班靚
但其實見到死黑警我會驚青
天竺鼠ganggang

收皮啦屌你老母好撚煩

呢首歌旋律唔難填
btw樓主青山走犯

咁落力推post到底係本人定打手定借刀

連登就係比樓主呢啲小學雞mk 搞灣晒

15歲就拍過咁多次拖

樓主24歲

樓主求其俾條街邊嘅土耳其佬都屌得

其實好撚難聽，懶係野咁

知唔知佢grad左係咪做返fashion design related工？我太耐無搵過佢

樓豬好靚女

花店 比個閪老闆日鬧夜鬧佢
做到好唔開心 最後捱唔住無做 然後係屋企半年
要返另一份花店 之後開始發癲

打比我囉 要搵我有幾難

聽人講 點解唔聽我講

我冇經理人嫁 冇人可以代表我講任何野

你好靚仔

不如你又唱下 睇下邊個唱得好聽d?

你係個土耳其佬？
你屌過我？

1996年8月30日

15 歳初戀

你青山同事？
show 張職員證泥睇下

我代表連登屌你老母！

想打俾你

圖呢

做乜鳩

樓主躁狂症病發緊自己唔覺

中傷佢嗰條友如果識佢身邊嘅人，就行行好心通知聲喇，最好係佢屋企人

陣間佢又做更多傻事令身邊嘅人傷心

樓主，有鎮靜劑嘅話而家就要食喇

你以為身邊啲人無救過咩 咩都做過哂啦
身邊啲人都放棄哂佢 佢自己都拒絕治療
要死死埋一二邊 唔好影響到人

佢依家咁high, 到轉方向去抑鬱嗰邊會出事㗎喎

做好心理準備啦 佢拒絕治療可以點
有人勸左佢幾星期
亦有人比地方佢住
佢都可以良心當狗肺
大話照講 錢照借
可能佢本身個人都閪
躁狂只係放大左佢不為人知個一面
反轉豬肚就係屎

WhatsApp 都得嫁

請問你係我屋企揀晒我d 貨走又冇比錢
幾時比反d 貨我？
一係交錢
一係交貨
Thanks

樓主似中學生 條仔係你bf 幫佢宣傳？

乞衣

生日快樂

你究竟係poly grad定vtc架

就黎中女啦

收皮啦賤種臭雞曾嘉麗

啱啱冇追落去睇 一開頭勁似中學生打嘅嘢 出漏百出

碟餸好難食 不如我又煮下 睇下邊個煮得好食啲？

佢無哂組織能力啦
善用不推文回覆 廢事比佢繼續係到做attention seeker

如果真心想做填詞人
建議你學好正字同鋪排先

個post啲錯別字同鋪排睇L死人

讀完vtc升poly讀

屌你呢幅56k..等我比張高清你啦

咁點計都唔止24歲wo

想同樓主做愛 ok???

可以，請pm me

ig hi me la

加油，但係都已經2021可唔可以唔好再打住夢想旗號宣傳。

你覆夠未？你朵臭就算，唔好整臭我個朵唔該，我已經私底下同你講撚咗唔撚好再覆架啦，如果你要同人嘈，你自己開個po慢慢同人嘈，多謝

對於上面對我嘅指罵，多謝你哋嘅意見，我會根據你哋對我嘅批評作出改變，但我從來無強調過自己幾歲，更莫講自己乜嘢追夢

如果你係唔識我嘅情況下judge我，咁係因為你未識我，如果你哋仲要繼續批評我嘅，signal dm我
69948361

最後想同大家講聲對唔住，被借刀亦都係我意料之外嘅事，一個作品有正有反好正常，我唔可以強迫你哋鍾意，正如唔可以強迫你哋一定要睇完我呢段嘢之後對我改觀，但我會以時間證明，多謝咁多位

心諗明明你本身個po 就算面對批評都態度唔錯冇串柒柒
點解呢便打手會咁戰鬥格
原來真係被借刀 我會選擇信你

多謝你嘅明智嘅選擇

似倒米

根本都唔撚識佢😊😀

樓主有精神病, 搵人捉佢入青山

對於69948361話唔識你
komi有冇話說？

屌咪爆我電話

矛頭向外thanks

Sor 原來我自己爆咗出嚟🤣

虐待兔仔